如果比4~5個鬼圍住話係鬼點算?

d鬼通常5會單拖，一定是4~6人小組行動，互相照應，萬一比人質疑仲會互相幫口，可能仲話反屈人地！

點拆好?我地單拖好蝕底

大叫光復香港 時代革命 大叫救命 黑警圍住我
瘋狂講 黑警生仔冇屎忽黑警死全家 大家就會知道你唔係鬼

你唔係鬼嘅，佢地想check你手機啊點啊你咪合作唔好駁嘴，無人會郁你

生得倭同毒能樣會5會係最好證明?